This is how you lose a friend

識咗八年，玩得好埋。佢一直係我嘅知心友，大家生活嘅點點滴滴都會分享。

我以為我哋有機，點知原來係我一廂情願

永遠嘅真理：毒撚最忌有自信

有機都俾你錯過咗啦
識咗八年，你唔係最近先追人啊？

我誇張咗

係呢兩年熟咗好多。真係認識咗佢之後，先發現想同佢一齊

但真係識咗八年。

Yes, I lose a friend and get a girlfriend

On9

成日扮女人

我知

你個名首歌

呢首歌真係總括咗我所有感情路

永遠鐘意嘅人唔會鐘意我

Fuck me

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

多謝你

係frd唔會冇

男女之間嘅情感真係好複雜 要做到兩者平衡真係好難 要怪就怪你諗得太簡單 未了解個情況就去馬
講到尾都係衰自己不自量力
唔好怪咩你鐘意嘅人唔鐘意你

最忌有自信

Friend zone 左八年都唔知....

我都係上年先開始鐘意佢

其實發現咗自己鐘意佢之後，已經覺得呢段友誼已經唔真摯。所以最後都忍唔住要講

但人地由第一日就可能已經friend zone 左